19歲親女獻初夜犯亂倫 父囚2年女緩刑2年

育有一對子女的男中醫師，在8年前踏進「入五」之齡後情緒低落，19歲女兒當時見狀，安慰父親期間既擁抱又親吻，兩父女發生性行為，女兒更向父親獻出「初夜」。父女的不倫關係持續多年，終被兒子揭發。父女早前各承認兩項亂倫罪，案件今在區院判刑，法官指，要證明家人之間的亂倫是很困難，亂倫對社會而言是禁忌，亦要表明社會大眾對此類罪行的不齒。最終男被告被判囚2年，女被告被判囚14個月，但獲緩刑2年。

男被告的代表律師求情時，指男被告與子女商量後決定繼續留港，並照顧兒子學業，對社會作出貢獻，他亦已簽署器官捐贈卡，又呼籲家人一起參與。

女被告的代表律師求情時指，女被告對男被告的感情分不清楚，不知道是父女之愛或夫妻之愛，而社會服務令報告亦顯示，由於女被告沒有固定職業，不適合判處社服令，建議她與弟弟改善與母親的關係。律師又指，不用擔心不判監會為社會有來負面訊息，認為今次案件是不同，而女被告將於後日(28日)獲得工作面試機會，一旦獲聘便可回饋社會。

法官引述報告時指，男女被告二人的精神及心理沒有特別問題，且二人感到後悔，男被告向子女致歉，及鼓勵兒子重新學業，兒子終答應重讀中四，而男被告是基於衝動及罔顧後果而犯案，已獲得子女原諒及支持。法官又指，自男被告與妻子離婚後，女被告需身兼母職，男被告因此造成混淆，分不清對女被告的感情是父女或夫妻。

至於女被告，年齡與男被告相距大，在單親家庭下長大，由男被告獨力照顧，二人感情要好，她需擔任母親的角色，需照顧家庭及診所工作。報告又指，父母離異對女被告的情緒有所影響，她又是一名正常女子，有生理需要，惜照顧家庭令她沒有渠道接觸其他異性。女被告成年時，男被告是她唯一對男性所認識的形象，另加上她不懂處理壓力，導致負責情緒積壓，在處理壓力和性需要時沒有好好處理。法官指，女被告今次「上咗堂」，需要接受輔導，考慮到案件特別，是例外情況，認為適合判處緩刑。

被告分別是59歲男中醫師及其26歲女兒。控罪指二人於2009年5月至2015年11月期間，兩度進行性交。

香港都有？

幾傷心都好
對自己個女出手係唔係男人黎

唔講亂倫問題

雙方同意既情況下亂倫

判既刑罰可以差咁遠

做男人慘過食屎

女權撚唔該出嚟講兩句
今次男女唔平等喎

屌你老母，人地你情我願關細佬撚事咩，正一仆街仔

男女平等呢屌佢老母

擺到明係個仔冇得屌,葡萄佢老豆啦

點解爸爸有我無

擺明細佬冇得屌 玩一鑊熟啦

19歲女兒當時見狀，安慰父親期間既擁抱又親吻，兩父女發生性行為，女兒更向父親獻出「初夜」

自己睇啦屌你老母

60歲入去坐兩年,個女就緩刑
男女平等

因為係老豆

又回帶

細佬係老豆眼鏡盒發現SD卡再發現自拍AV 果單?

已簽署器官捐贈卡係乜撚野求情理由黎架？

Why father

有其他野好求情

如果係老母同個仔 唔知個官會點判

擺明個仔連登仔黎
第一次見呢d野走上lihkg問點處理好

咒自己死博同情

gay佬都可以做愛，點解父女唔得

有人話：輩份大d，所以大d責任。
想問下有冇香港姐弟亂倫既判決，想睇下係咪真係有呢個logic？我google搵唔到

唔關事，亂倫主要係針對一方有較高嘅地位或被信任嘅程度，作為父母係應該對子女有呢啲提出時作出教育，而唔係乘機搵著數，就算調轉母子個老母一樣會判重過個仔

明明就係自己想屌家姐俾老逗搶先左唔甘心
扮乜鳩正義

你又啱

咁有冇姊弟亂倫既判決參考下？

唔出聲唔拒絕就係出手架啦
唔通你條女唔出聲唔拒絕就咁灘係度俾隻厹屌你就無帽喇咩

姊弟好難比較，因為一般兄弟姊妹個地位差別不大

清心水清

而家成頭家就真係散撚咗啦
老豆坐監 家姐就緩刑
個on9 細佬究竟家陣係咩諗法呢

岩你老母

姐弟平輩嚟

我覺得個女一定會撩番老竇做

個老豆條賓周有扯旗嘅同時
個女塊閪都有濕啦
講到好似強姦咁
你先on9

咪住，之前唔係報導過個老豆係大陸仲有個未婚妻咩？

有精神病lol

岳多潺

又燒埋gay嗰疊

好似幾正咁

今次仲要個女做主動
判刑都係男重d
我屌你老母咩

咁近親gay佬呢？

個老豆一定要判重過個女既話,唔係既話可能以後會有人故意向自己仔女灌輸錯誤既價值觀
以前舊登都有人寫文話想領養個女返黎調教做性奴,香港可能有唔少依種人

如果單野係母子既話,咁個呀媽都應該要判重過個仔

梗係佢地夾口供自己任up 架啦，事實係好肯定日撚日屌幾獲，但你要求情唔可能咁講架麻

屌

指男被告與子女商量後決定繼續留港

講到自己有錢人咁 大把地方可以移民

總係覺得呢D野，決定性唔係把尺長定短，而係在於，揸住嗰把尺嘅人數。

老豆屌個仔 老母同個女磨豆腐

先頭話諗住上中國過新生活

好過強姦

it's not right it's not right

成篇野d 理由都唔撚係理由黎

男被告的代表律師求情時，指男被告與子女商量後決定繼續留港，並照顧兒子學業
>>>>>>個仔未成年，你係唔係都有責任照顧架喎

對社會作出貢獻，他亦已簽署器官捐贈卡，又呼籲家人一起參與。
>>>>>>>>>>>簽左都可以唔捐架喎，成個過程都未對社會構成實質貢獻，仲衰過捐錢，而且捐贈可以求情，咁我係咪捐左錢唔單止可以退稅，仲可以上法庭求情

女被告的代表律師求情時指，由於女被告沒有固定職業，不適合判處社服令，
>>>>>>>>>>>>>無固定職業唔岩社服，咁係咪直接判刑好d? 唔係咁你咪咩事都無？

而女被告將於後日(28日)獲得工作面試機會，一旦獲聘便可回饋社會。
>>>>>>>>>>>>>>>>屌你犯唔犯/犯左咩事都要搵食架啦，係咪都要搵工架啦，咁全世界都有回饋社會架喎，你話你份工唔駛收糧做就話姐

男被告向子女致歉，及鼓勵兒子重新學業，兒子終答應重讀中四
>>>>>>>>>>>>>>你個仔未成年係咪都要強制教育，佢讀返書根本係應份，因為個社會倒返轉要貼錢比佢讀，加上老豆叫佢讀返書係做父親責任而唔應該係求情理由，因為你無做過咩extra 既野去貢獻社會

而男被告是基於衝動及罔顧後果而犯案，已獲得子女原諒及支持
>>>>>>>>>>>>>>>>之前有單外國殺人案，死者家人話原諒佢，咁係咪求情理由？同埋你都隔咁耐屌左咁夕戈獲仲衝咩撚野動呀？自己想屌先屌姐，扮乜野呀？屌你老母，呀唔係，屌你個女

禁止亂倫其實好合理，先唔講咩兩情相悅，20歲同60歲，佢地生出黎嘅仔女仲會大機率有問題。

19歲隻豬仲喺度

係基本上一定有問題,睇下純種馬就知,經過幾百年不斷近親繁殖,結果係好似佳龍駒呢d跑跑下就突然的例子變成常態

「亂倫對社會而言是禁忌，亦要表明社會大眾對此類罪行的不齒。」

我唔認為需要理會社會的感受喎，雖然我亦不認為社會要支持呢類性行爲。

真係正一仆街仔黎
又冇強迫，拆散成個家為乜柒，定係家姐唔比你屌心理唔平衡

呢D兩個人閂埋門既自願行為，唔應該和獸父行為撈埋一齊。

只係見咁多人用你情我願做理由有感而發，就算冇比老母細佬發現，平時都唔知點面對

有樣睇未好好奇

真愛都有罪

應該清洗法院還男人公道

如果係後生仔同老母 個刑罰會唔會一樣？

細路

講你就口爽 試吓係你屋企人搞啲咁嘅嘢

抵哂啦食到個女隻豬
之後個女帶男友返黎講嘢都大聲啲

觀感唔舒服係一件事，但係咪下下都要用刑罰解決？

否則點解唔判偷食男女坐監？！

大家接受父女定母子 多d

道德撚就最仆街 人地扑野關唔關你地事呀 亂乜撚野倫 強姦就話要拉 自願都唔撚得 痴撚左線

人地都係想扑野姐

唔好俾我估錯，佢個女一定係唔靚，靚就大把仔溝，駛撩呀爸扑野

你可以唔接受， 但要送自己親人出去死？ 你先有病。

返親gay

發生呢啲嘢係得思想扭曲嘅連登仔用keyboard先可以大條道理, 一個正常成年人都未必知點面對啦, 何況個細佬重係中學生? 同社工講->報警根本係最正當嘅做法, 點樣叫送親人去死? 坐兩年叫重囚?

話男女平等果d人真係好on9
呢件事係父女關係
唔係男女關係咁簡單
如果係一對母子關係
個老母都一樣會判重啲

咁如果一個成年人同個80歲既親婆婆(老母個老母啦下)一齊去打劫，衰左既話個呀婆會判重d? 點解成左年都唔係平等對待?

細佬仆街死啦

都話左係關係嘅問題
再者，打劫同性交係一樣？

你舉個好d既例子先啦好嗎

岩啊

唔生咪得

細路唔知家姐自願先報警

香港+1

對象係自己個女

正常劇情應該係細佬有證據威脅家姐
家姐逼於無奈就犯同細佬搞
老豆撞破細佬同家姐姦情
3P